今晚係屬於迷雲黨，阿仙奴殺個片甲不留

大勝吧！雲爺爺

雲加幾時先肯走

勝利球迷，輸波就趕人走

沙加黃牌，又迫害雲加

已買客win

張伯OUT
雲加不需要25仔

打呢隊都出哂正選

尊重對手

仲係0：0
癈到

1:0
雲加計好晒

爺爺又晉級
雲加好波

豬腦好波
雲加好波

續約吧！雲加

反雲潛水